覺唔覺平治個新鬼面罩有d恐怖

新設計唔係唔靚 不過有點心寒

好撚似呢隻野

負評既咩事
又無話新設計唔靚

唔似

唔靚但未至於恐佈 新呢代個鬼面罩睇相斜睇都ok 但睇到實物就覺得唔夠上代靚

因為你on撚9

Jm9
咁audi嗰個點睇？

無興趣audi

又唔見你話maserati似